有無諗過 360條片係「重拍」？

好似之前陳同學條片咁

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

Sorry 見到陳同學同恥笑icon一齊出現 必須拉

唔係幾信會為咗隻散仔曱甴浪費咁多錢拍片

係呀，全部放出黎個啲cctv都係假既，包括嘉里個啲 你同我都活係陰謀論入面，都係假既

所有fake news都係土共搞出嚟
唔係要我哋證明
係土共 港共證明